有冇人同我一樣見到呢個icon就起火?

好撚褸屌

屌你老味，上面另類洗版

打鳩我丫柒頭

Ok

邊係

#yes#dog

仲有呢個